最可怕是 放得太遲

有些心意 不可等某個日子